人手置頂 十點大嗌！

嗌左幾日 荔景終於有人應我

好撚快

光復香港！

海麗邨近南昌果邊嘅巴打加油
我呢幾日病左嗌唔到
你要堅持啊
利申: 有叫屋企人幫我嗌

自推

我嗌到出血痰 樓下好近有個絲打應我
巴打早日康復！

光

海麗？

荔景

復

愈嗌愈多人 好感動

香

港

晏d幾時會再嗌

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

係！好期待放工返屋企一齊嗌

推！

10:30

家母煲左野比我同阿哥潤喉 一齊再黎

巴打邊區

今日終於聽到屯門碼頭有人叫

arrrrghhhhhhhhh

我明！荔景都係

同我
今晚十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

嗌爆佢

嗌啊喂

Ready

推

刷好牙 浪好口 準備好

住元朗村屋... 真係好想係露台嗌

食粒喉糖準備！

大力嗌

小心安全為上 嗌埋你個份

時

代

革

邊度有小型大聲公賣？

命

同問